香港警賊唔好再響度呃OT補水!!!

咁樣呼朋叫伴成隊人出黎行行企企搣下memo，冇野搞野黎搞，又呃多香港市民幾萬蚊公帑

時薪幾舊水響度搣memo同睇人搣memo，呢份工真係好撚好做

阿sir做野洗你教？

成班都係唔撚知醜既賤種狗

係咪有人七月未爆鐘，響度扮有野做呃鐘

警6月OT最多申報120小時 按職級連薪津上限11.6萬

揾議員出信比超超同聰聰,要求解釋動員大量警力原因,當中又有幾多人員涉及加班

偽進藍衫避孕套
樓上白衫生活好